覺唔覺係啲廢老 毒撚先用an機？😂🤮

潮人 靚仔靚女都係用iphone

負皮嘅人係咪死毒撚？

啱呀

負皮 係窮先會用Android機

從我的 iPhone X 傳送

死毒撚

Ching好波

真係以為自己係咩忍者咩卡卡西呀?
收皮啦

啲死毒撚特別惡

波台狗
Block 得

鴕鳥

有17個死毒撚唔敢出聲

淨係敢負皮

可能android機打字都lag機呢 等陣啦

裝埋晒啲乜驚物驚 又唔知係邊到down落嚟 部電話中撚晒毒啦

關咩事 用手機都用到有優越感 ....
利申iphone8窮撚

不如樓主自拍一張，睇下係唔係靚仔

我覺得唔應該追求電話呢d物質野，夠用就得

從我的 iPhone Xs Max 512GB 傳送

中上

自己評價冇說服力，俾巴打們評價下

樓主話自己中上靚仔，但係閪都冇屌過

咩呀 起我底呀？

樣衰咪冇女屌囉
用iphone 8用到你傻咗
考古撚，冇錢換iphone XS

你發燒燒壞腦？做乜鳩呀你

樓主開膠po 我咪膠回覆

應該你要問返自己做乜鳩，做人做到你咁辛苦，女都冇得屌，仲要自我安慰話自己有中上靚仔

你又知樓主用iPhone 8

唔知呢
我知你用iPhone X
你係咪覺得呢個世界好恐怖

呢個世界都係有AN機先，IPHONE都係含撚抄AN機

6s?

Big bother

垃圾金鐘仔
又block一隻

8

覺
我用緊sony

點解check唔到嘅 ，你點做到㗎，教教我

我係窮人

屌 咩機都係咁用咖啦 關咩事？
利申 用緊iPhone Xs

check到啦
iPhone 6 plus

利申：未必係最update資訊

你換咗機？

唔會嘅，唔通我睇錯

用ios個啲仲鳩

對唔閪住 我又窮個人又毒

窮撚
成日比fd笑an狗